utorak 04 07
sema baze podataka
foreign keys
dodaj/izmeni/obrisi korisnika/profesora //dropped on refactor

sreda 05 07 
dal.php
dalqueryresults.php
dbsettings.php

cetvrtak 06 07
Korisnik.php
KorisnikDAL.php (samo showAllUsers)

petak 07 07
stored procedures or well-written DAL?
http://php.net/manual/en/pdo.prepared-statements.php

subota 08 07
DAL
KorisnikDAL.php (AddUser,DeleteUser,UpdateUser, FindUser, SearchUser)

ponedeljak 10 07
Record.php
RecordDAL.php - (ShowAllRecords,AddRecord,DeleteRecord,UpdateRecord,FindRecord,SearchRecord)

cetvrtak 13 07
API

subota 15 07
refactor baze, klasa i DAL
api

nedelja 16 07
RecordDAL - AddArrival, AddDeparture
api - arrival, departure


SELECT SEC_TO_TIME( SUM( TIME_TO_SEC( TIMEDIFF(departure,arrival) ) ) ) AS total FROM records WHERE users_userID = 1 AND date <= $$$ AND date > %%%

SELECT recordID, arrival,departure,TIMEDIFF(departure,arrival) AS duration FROM records WHERE users_userID = 1 

nedelja 23 07
login page

ponedeljak 24 07
login page
join query record-user for displaying currently present staff to students - recordDAL, api

utorak 25 07
student page


professor page
RecordDAL - Present
api - present

sreda 26 07

admin page
evidencije
	-izmeni (todo)
	-obrisi (todo)
	-filter (todo)
	-dodaj (todo)
korisnici
	-izmeni (todo)
	-obrisi (todo)
	-filter (todo)
	-dodaj (todo)


petak 28 07
evidencije 
	-izmeni/dodaj
	todo POST handling
	
subota 29 07
git commit

nedelja 30 07
evidencije
	-dodaj
	-izmeni
	-obrisi
korisnici
	-dodaj
	-izmeni
	-obrisi



	=============
	13.09.2017

	Svaki profesor mora minimalno dva puta da dodje u toku nedelje
	Svaki saradnik ili asistent mora minimalno tri puta da dodje u toku nedelje
	Tri dana uzastopno - uzbuna - otkaz  -- NASLOVNA STRANA na logovanju prikazi, i takodje u posebnoj strani - poslednji dolazak

	foreach user
	select max(date) from records where user_userID = userID // DAYNAME()

	Dva dana - laksa povreda 
	pravilnik o radu clan 51.10 - Povrede radnih obaveza  неоправдан изостанак са рада најмање два узастопна радна дана

	NE MOZE SE DODATI EVIDENCIJA ZA PREDSTOJECI DATUM

	Pretraga po datumu
	Mesec  Nedelja                 Nedelja Mesec		GORNJA GRANICA
	<<		<						>		>>

	odabir intervala

	izbor izmedju profesora/asistenata radio button? ili na istoj strani dve tabele? STAMPA sa datumima
	spisak profesora i broj unikatnih dana dolazaka - na >2 crveno(css class) -- datum poslednjeg dolaska
	foreach profesor
	select COUNT(DISTINCT `date`) from evidencije where date <= pocetnakNedelje and date >= krajNedelje and users_userID = userID  -- inner join?

	NERADNO VREME 22:00 - 06:00

	EVENT - Automatski odlazak? Kad? Nocni rad?  -- posle automatske odjave u istom danu da ima update kao korisnik

	ЕVENT - Prazne evidencije za celo nastavno osoblje? Sta sa praznicima?

	Profesor - absence page - salje poruku administratoru da najavi odsustvo?


	php getdate() - vraca array, pogledaj docs

		-stranice

		Redovnost dolaska na posao 


			pocetni datum 									krajnji datum 		Prikazi

			dve tabele 
				- jedna za profesore - moraju dva puta da se pojave u radnoj nedelji
				
				STAMPA

				- jedna za asistente - moraju tri puta da se pojave	u radnoj nedelji


				STAMPA




		Naslovna


			spisak trenutno prisutnih - vec ima , ok



			spisak zaposlenih koji se nisu pojavili na posao dva uzastopna radna dana